【獨家．揭爸爸身份】傳張栢芝與新加坡富豪誕男嬰

38歲張栢芝同謝霆鋒生咗2個仔Lucas同Quintus，2011年兩人離婚後，兩個仔由栢芝撫養，單身後嘅栢芝經常傳出新戀情，但冇一個會開花結果，但今年3月驚聞佢結識咗個年近60歲新加坡富豪，感情相當好，佢媽咪同弟弟張豪龍都好接受栢芝呢個新男友，有勸佢快啲公佈戀情。而今日有傳栢芝喺養和生咗第三胎，都係仔，傳經手人同爸爸就係呢位新加坡富豪。

據可靠消息話孩子爸爸係新加坡連鎖飲食集團股東，其中仲有一間上市企業，身家雄厚。喺今年栢芝經常出入新加坡就係為咗同男友約會，有次佢帶男友去一個私人會所，咁啱嗰晚霆鋒都喺度，為免尷尬，栢芝後來帶男友換咗另一個地方。其實栢芝媽媽好幾個月前亮相節目時，佢提到栢芝新戀情，佢親口爆個女嘅男友係「一位65歲嘅新加坡富豪」，雖然年齡大栢芝27歲，但好會照顧人。

今年3月初栢芝喺IG罕有貼出有男伴嘅游泳相。另外，佢今年2月底曾喺IG話過：「2018年之前必定要生出個BB來，This is my goal！」計番日子可能當時已經有咗，而發文後有網友問佢另一半是誰，當時佢同網民chitchat就回答：「圈外人不可以嗎！」

栢芝同霆鋒分開後，其實都拍過唔少拖，好似同老外、大陸富豪孫東海、台灣主持何孟懷等都傳過緋聞，但好似都冇乜好結果，依家佢終於搵到真愛，仲肯為佢生小朋友，咁應該感情好好，之前栢芝情路崎嶇，希望佢以後可以真正幸福啦。

點解十個月都冇人影到佢大肚

新加坡連鎖飲食集團
為左試鋒味可以去到幾盡

等睇三兄弟一比較，大佬同老三似冠A，二佬似四哥！！！！！

咁有錢都要食呢件，係愛呀屌你

我估又係 生撚完就唔要